[90分鐘補時絕殺]尼馬倒掛倒掛金鈎絕殺

球王

個龍啲反應勁怪

佢實力不嬲有，係佢個格太閪

人地想同佢慶祝， 佢Fing 開人

強者行既路係孤獨

倒掛倒掛即係企直啦

如果係英超/西甲入 一定吹奏到世紀球王咁
可惜係法甲 wfc

來英超吧

144p

求高清gif

長毛

阿杜里斯哥球靚D